樓按問題

請問各位ching，拎自己層樓出黎按套一筆錢黎買樓，同買樓問銀行做按揭，喺息口同還款期有咩唔同？前者仲洗唔洗做壓測？兩者仲有咩分別？

H+1.235 2.375封頂. 間間咁上下

你有語言障礙？

學野